700仲未洗 上證未到2000點

根本唔算股災